有無呢類曲風嘅歌推介？

想問呢類係叫咩風格歌 好好聽

首歌去到2:54係另一首歌
想問有無類似片中兩首嘅歌推薦聽

ricklantis mixup

摩牙

indie pop?

識呢隊其實係因為呢首歌
呢首歌曾經俾個鐘錶廣告用過 嗰陣一聽就好鍾意